每次手足提出新既行動想法,阻膠就會用冇內容既口號黎拒絕

光復立法會 阻膠：中計,要對準政權
事實：士氣大增

喂閘大大食野 阻膠：要對準政權
事實：搞到黨鐵死下死下

鶳 阻膠：影響外國會唔好睇，要對準政權
事實：能夠嚇到藍屍

十月一號五區開花 阻膠：要ALL IN港島上電視，要對準政權
事實：成功開始左新既裝修紅藍店舖抗爭路線

裝修紅藍舖 阻膠：對準政權
事實：嚇到班奶共既出聲明, 而且迫到港共出最後一張牌,不惜一切出緊急法

[現在] 光復法院 阻膠：對準政權 / 美國會因此過唔到人權法

然而

美國：關注的不是示威的激烈程度，而是港府的回應愈趨強硬

發唔發覺阻膠講既野永遠都係一樣，就係要係咁BAN你，令你失去左思考既能力？

毛澤東: “革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。”

當我地叫住"光復香港，時代革命",
只係單純一個口號？定係代表住我地既行動方向

我地一直參考共產黨既革命思維所以先行到今日呢一步，大家應該都好清楚一下步應該點做

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論